Win 10 用AMD咭係咪有機會比Windows update搞壞個driver？

如果係應該點做？thx

我淨係知我用amd顯示卡成日crash囉
之後頂佢唔順 落返8.1
利申 notebook